Huawei 支那萎 冇google框架 同一個可以影相既磚有咩分別？

貴過磚好多

A6100 vs mate 30 pro
邊部影相好啲靚啲？

依個價錢，買部相機影相好過啦

有
磚唔會偷資料

隔離香討華為板fans表示HMS好快可打倒GMS 取代google
但另一邊箱就搵緊點裝google

咁貴部機 仲要冒風險裝第三方提供既google框架 都唔知呢啲安裝檔有無加料
同佢講安全 佢地屌尻你

有無Link可以笑下

太耐啲post沉晒搵唔番啦

華為高級副總裁彭博日前很霸氣表示︰「鴻蒙並不是 Android 的替代品，而是下一代 Android。」華為要推出一個與Google Andriod、蘋果iOS鼎足而立、全球第三大移動作業系統，打破美國長期壟斷局面。

換皮Android要力壓Google Android

另一邊箱係共產中文，係另一方面

你係連登問就算nokia 8250都會話影相靚過mate30架啦

其實對大陸應該影響唔大，只要可以裝到android App，因為佢用唔到Google d野，download野用咩百度、豌豆、之類好似Google play咁嘅物體。

大把台灣死忠買

cia應該整啲有料Google apk
偷番支那豬資料 再送比中國
呢啲人偷偷裝Google YouTube

安卓死？鴻蒙仲點生存？

用老翻諗住打贏正版, 係強國先有膽量兼無恥地講得出

華為高階機,好撚貴. 唔值. 新機重要比google 封殺. 好大風險.
大多數香港人睇唔起華為品牌...已經扣你3千蚊. . 重要比各他國家封殺
人地用 apple 就算 M額咁柒 . 攞出來當名牌配件用都值呢個價

你係咪傻撚左